請求港女別在發出㗩㗩聲

點解係你身邊經過都要㗩呢我想問，仆街 毒撚樣唔可以出街咩 真係好想同佢地講㗩撚夠未呀八婆

臭雞